北泡又準備射導彈

URGENT) S. Korea detects indications of N. Korea's ballistic missile launch preparations.

北朝鮮、弾道ミサイル発射の兆候 韓国国防省など報告
9/4(月) 15:26
朝日新聞デジタル
韓国国防省は４日、韓国国会への報告で、北朝鮮で弾道ミサイル発射の兆候があることを明らかにした。大陸間弾道ミサイル（ＩＣＢＭ）の可能性もあるとした。米韓両国は現在、米軍の戦略爆撃機や原子力空母の朝鮮半島への派遣などについて協議しているとした。北朝鮮が３日に行った核実験の爆発規模を５０キロトン（ＴＮＴ火薬換算）と分析しているとした。（ソウル＝牧野愛博）

好撚煩

最優秀80 後

guam

金仔睇死美中得把口

全世界都睇穿啦，兩條口交友

美國日本打仗，人仔gogogo

金仔做實事

咪膠啦
北泡咪又係得把口

係就唔該射準啲，咪下下射落海

如果一個唔好彩真係射中左南泡/日本, 係咪開硬拖

繼續口交

您有幾耐無睇新聞

玩到地震啊清

做咩金仔唔試爆埋佢呢 ?
臨跌落海, 爆埋佢丫嘛~

震自己國內

佢癲上黎射一枝出黎 亞洲玩完

射中日本有無人幫佢出兵還擊都成問題
美國佬唔似會理，聯合國強烈譴責下就算，自己又無兵出

人地講到明TRY

炸到咪又係強力譴責

有機會射下d人口少既地方

金仔似係連美帝南泡軍演都唔撚順超

金仔會唔會俾人暗殺

佢有信心咪攻擊人地國土
到時美國就出師有名

全世界你都可以話得把口，係北韓唔得

係最大利益者 炸中核設施 都係附近既地方中伏
連日本仔都開始唔聽話
咪一次清走中日韓俄

金仔終於射得出

真係種族滅絕北泡都唔俾會世人怒屌

所以中國要盡一切方法制止北韓
必要時要出兵打北韓

搞到咁 依家日本韓國都想要核武
你話中國會唔會想比佢地有？

做唔落個市所以加大力度

射喇射喇 做實事

又要講句：打啦好悶啊

你想抱住個炸彈係格離？
比佢有左佢射過黎好近
係都送核武去美帝格離啦

外匯避險 日圓又漲

北韓應該等緊美國韓國擊落佢支導彈落黎
咁就

其實中國成日話美國想將北韓問題外包畀中國
但事實係北韓根本係中國培養出黎既癲狗
依家北韓失左控就話唔關中國事

大6網友都話北韓係佢地養既狗。 係連登仔唔認之嘛。

肯射未

全世界都知啦
但支那一定唔會講到明自己企北泡嗰面
所以全世界講北泡都一定燒支那之嘛
根本個個都知依兩個國家係咩關係

幫中共寫定稿先：

中方敦促各方克制，不要對半島作出無謂的挑釁，以免引起局勢更進一步的惡化，中方高度關注事件，致力推進朝鮮半島無核化進程，希望各方尊重六方會談成果，尋求和平對話，中方再次提醒各國武力不能解決問題。

打好啦，華春瑩讀啦

所以如果有日美國真係出師有名打北韓，都係因為中國一手造成

強烈譴責
最大武咀力

要打日本都打埋，漲條毛

9up到2046

北京唔該

射得未.....二姑二姑左好耐啦喎

有人話金仔睇穿左中美

但係她民生搞得不好，政權會自動瓦解

類似講話真係聽過幾廿次，究竟係咪次次讀同一篇稿架？

Yes，我就係華春瑩